金閃閃想你都聽到...可記得綺禮

是我們沒9up 漸漸地越低質

誰人秒速比負評

其實你地gay唔洗講出黎比大家知

成日作垃圾歌

大家都係好手足 好兄弟
包括埋u

靈感到 冇辦法

死撚左就靜啦

訓左冇睇

神父

全盛綺禮

聽唔出咩歌，但G持

咩歌

唔好丟人現眼

不愧係返教會
支曲係聖詩？

最後的祝福

粵語流行曲

郭富城的弱

神父邊間教會